一月港股走勢

升
跌

龍三

龍九高高高

今次牛２振盪比較長同深 但係下年一定再創高峯

升啦
12月都跌左咁多

升

認真討論

美股回調完 依家牛二上緊

上證見底

港女無可能唔升

30000點
700重上400

沽爆佢老母

第一站 27000

睇272 再上280
成班傻閪話跌
贏錢永遠係少數人

仆街喇 好多連登仔睇升
姐係又要free fall

認真
基本上都無咩壞消息，同埋新年做好個市是常識吧！唔係點引多d人入黎炒旺個市
升500點開個頭炮啦

最尾幾日昇咗幾百點就係留返啲水位1月再插過

升10000點

b浪